學生妹的背影

樓主

學生妹 ？

Ive

行過見到你偷影人

咩活動
萬綠叢中一點紅

啊姐可唔可以比多碟蔥我?

背多分

從校服到婚纱，你搖晃多少床榻。
從粉红到紫黑，你經歷多少摩擦。
從天真到欲达，你经历多少人渣。
從幼稚到成熟，你吸收多少精华。
從女神到人妻，你賤射多少水花。
從高聳到下垂，你承受多少揉抓.

雙腳夾得好埋

好l正

勿相認

唔識你

唔緊要 認唔到我就ok

冇得磨牙
得呢張

真係好想Lam佢隻腳